原來今際之國有transgender

唔反了

利囝同類？‎

我希望你可以道歉。

wow 到咁就咪學人出假膠post啦

說啥呢